睇完再接機

輸鳩左啦，未開始就係收費站拉左人，東涌都好多狗散步，仲唔改計劃就等於叫人送頭，上一次已經輸左，俾一班藍底機管局職員放假料呃晒，就算停航班都只係蟻民有影響，對權貴高官冇影響，講國際形象就仲好笑，港共係咁在意就唔會亂開槍，係鏡頭面前虐打示威者。

玩戰術，玩陰謀，玩計劃，你地同素人差距有五年，諗下做咩野先可以令劣勢變優勢，講多次FC已經俾敵方用作擾亂敵，新屋嶺啲野人地用命同你地講，你地就FC先當係真。

你地面對唔係紀律部隊，係一班有公權既殺人犯，唔好叫黑警佢地係殺人犯，外國人問同佢地講殺人犯，林鄭係僱用殺人犯執行種族屠殺，目的係港英政府遺留既人民。

只係素人指路，不是冷氣軍師教路。